世界社會根本要存在 「貧富懸殊差距」

你有能力向上爬 做到富個面
邊個會想窮個邊

「懸殊」同單單「差距」一詞個程度就冇得比啦

雞蛋挑骨

無能力咪繼續磨
貧者愈貧